香港特殊地位邊個版本先啱？

1）香港失去自治
2）取消特殊待遇
3）香港失去美國法律下特殊

個個新聞報都唔同嘅

3特殊-地位

4） 又人話取消關係法

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買